突發 要封將軍澳天晉 商場 !!!!!

推

又係shk?

2塊卡板就解決啦

天晉係新鴻基

我無野講

無事，一般市民輕易越過